廿幾年前獨立就應該改名叫克羅地冠，咁咪冠軍囉，咁撚蠢㗎

點串？

Croatikun

老冇認同